屌你老母連尼住

成日剩係識搬post，我屌你我食緊花生架。咩柒都剩係識搬嚟站務台，屌你個站務台變撚咗垃圾站啊？仲有你搬post個理由係咩啊屌你，無啦啦搬曬啲post去站務台，想食花生都無得食啊而家

睬你都on9
唔好步林祖舜後塵

搬post搬撚到咁都仲好意思叫人課金俾你

你個傻仔，連狗想時事台要咩POST有咩POST呀

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

極右派政治家：關愛座底已起, 電話號碼流出

咁就唔好講到咁偉大，話咩自由同民主嘅論壇啦
Btw大字威啲架咩